{"Anita F.": {"2018-10-30": 1}, "Johann Gudenus": {"2018-10-30": 1, "2018-10-22": 1, "2018-09-06": 1, "2018-09-04": 1, "2018-08-10": 1, "2018-05-09": 1}, "\n": {"2018-10-30": 2, "2018-10-26": 1, "2018-10-24": 1, "2018-10-11": 3, "2018-10-10": 2, "2018-10-08": 1, "2018-10-05": 1, "2018-10-04": 1, "2018-10-03": 1, "2018-09-26": 1, "2018-09-25": 1, "2018-09-21": 1, "2018-09-13": 1, "2018-08-30": 1, "2018-08-29": 1, "2018-08-24": 5, "2018-08-20": 1, "2018-08-14": 2, "2018-08-08": 2, "2018-07-26": 1, "2018-07-24": 1, "2018-07-11": 1, "2018-07-10": 1, "2018-07-05": 1, "2018-07-02": 2, "2018-06-28": 1, "2018-06-25": 1, "2018-06-21": 1, "2018-06-20": 1, "2018-06-19": 2, "2018-06-18": 1, "2018-06-14": 1, "2018-06-13": 2, "2018-06-05": 1, "2018-06-04": 1, "2018-06-01": 1, "2018-05-28": 1, "2018-05-14": 1, "2018-05-09": 2, "2018-05-08": 2, "2018-04-27": 1}, "George Soros": {"2018-10-30": 2, "2018-09-27": 1, "2018-08-24": 1, "2018-05-03": 1}, "Gudenus": {"2018-10-30": 2, "2018-10-22": 3, "2018-09-06": 4, "2018-09-04": 1, "2018-08-10": 2, "2018-05-09": 1}, "Herbert Kickl": {"2018-10-30": 1, "2018-10-26": 1, "2018-10-25": 1, "2018-10-18": 1, "2018-10-10": 1, "2018-10-03": 1, "2018-10-02": 5, "2018-10-01": 1, "2018-09-25": 3, "2018-09-17": 1, "2018-09-05": 1, "2018-09-04": 1, "2018-08-29": 2, "2018-08-07": 1, "2018-07-12": 1, "2018-06-22": 1, "2018-06-13": 1, "2018-06-05": 1, "2018-05-24": 1, "2018-05-17": 1}, "Horst Kurz": {"2018-10-29": 6}, "Angela Merkel": {"2018-10-29": 1, "2018-09-20": 1, "2018-06-13": 1}, "Jens Spahn": {"2018-10-29": 1}, "Friedrich Merz": {"2018-10-29": 1}, "Endlich": {"2018-10-29": 1}, "Babyfratze": {"2018-10-29": 1}, "IT-Techniker": {"2018-10-29": 1}, "Michael Nanut": {"2018-10-29": 1}, "Kunasek": {"2018-10-26": 2, "2018-06-05": 1}, "Vize-Kanzler Strache": {"2018-10-26": 1}, "Sebastian Kurz": {"2018-10-26": 1, "2018-10-24": 1, "2018-10-23": 1, "2018-10-16": 1, "2018-10-03": 1, "2018-09-26": 4, "2018-09-25": 1, "2018-09-21": 1, "2018-09-20": 1, "2018-09-14": 1, "2018-09-11": 1, "2018-09-10": 1, "2018-09-05": 1, "2018-09-03": 1, "2018-08-28": 1, "2018-08-08": 1, "2018-08-01": 1, "2018-07-19": 1, "2018-07-18": 2, "2018-07-05": 1, "2018-07-04": 1, "2018-07-03": 1, "2018-06-25": 2, "2018-06-19": 1, "2018-06-15": 1, "2018-06-05": 1, "2018-06-01": 1, "2018-05-30": 1, "2018-05-22": 1, "2018-05-15": 2, "2018-05-13": 2, "2018-05-09": 1, "2018-05-07": 1}, "Checkfelix": {"2018-10-26": 1}, "Kleiner": {"2018-10-26": 1}, "Erheiterndes Missverst\u00e4ndnis": {"2018-10-26": 1}, "Alexander Van der Bellen": {"2018-10-26": 1, "2018-10-15": 1, "2018-10-10": 1, "2018-09-26": 2, "2018-08-06": 1}, "Lilli Licka": {"2018-10-26": 1}, "Heinz-Christian Strache": {"2018-10-26": 1, "2018-10-10": 1, "2018-10-03": 1, "2018-09-21": 1, "2018-09-14": 1, "2018-08-08": 1, "2018-06-08": 1, "2018-05-30": 1, "2018-05-16": 1, "2018-05-09": 1, "2018-05-07": 1, "2018-05-03": 1}, "ZWISCHENFALL": {"2018-10-26": 1}, "Mmmm": {"2018-10-26": 1}, "Harald Vilismky": {"2018-10-26": 1}, "Jenny": {"2018-10-26": 1, "2018-05-08": 1}, "Van Der Bellen": {"2018-10-26": 1}, "Unleistbares Eigentum": {"2018-10-25": 1}, "Monopoly": {"2018-10-25": 2, "2018-04-30": 1}, "Millennials": {"2018-10-25": 1}, "Arnold Tobolka": {"2018-10-25": 1}, "Ren\u00e9 Benko": {"2018-10-25": 1}, "\u00a0": {"2018-10-25": 1, "2018-10-23": 1, "2018-06-14": 1, "2018-06-01": 1}, "Gr\u00e4tzl": {"2018-10-25": 1}, "Du": {"2018-10-25": 1, "2018-09-01": 1, "2018-07-26": 1}, "Landet": {"2018-10-25": 1}, "Knallerbse\n": {"2018-10-25": 1}, "Bef\u00fcrchtungen": {"2018-10-25": 1}, "Kickl": {"2018-10-25": 1, "2018-09-25": 1, "2018-09-04": 1, "2018-08-29": 3, "2018-06-13": 1}, "Herbert": {"2018-10-25": 1, "2018-10-05": 1}, "Ansturm": {"2018-10-24": 1}, "Follow": {"2018-10-24": 1}, "Claudius": {"2018-10-24": 1}, "Heinrich": {"2018-10-24": 1, "2018-05-09": 1}, "Jesus": {"2018-10-24": 1, "2018-06-20": 3}, "Spannende": {"2018-10-24": 1}, "\nLagerhausify": {"2018-10-24": 1}, "\nSaudible": {"2018-10-24": 1}, "\nWatchapoo": {"2018-10-24": 1}, "\n\n": {"2018-10-24": 1, "2018-10-23": 2, "2018-10-22": 1, "2018-09-26": 1, "2018-09-01": 2, "2018-08-29": 1, "2018-08-20": 1, "2018-08-03": 2, "2018-07-16": 1, "2018-07-11": 1, "2018-06-18": 1, "2018-06-15": 1, "2018-04-30": 1}, "Krebse": {"2018-10-23": 1}, "Michael Ludwig": {"2018-10-23": 1, "2018-10-08": 1, "2018-10-01": 2, "2018-09-24": 1}, "Florian Klenk": {"2018-10-23": 1, "2018-10-18": 2, "2018-10-03": 2, "2018-09-27": 1, "2018-09-25": 1, "2018-09-12": 1, "2018-09-10": 1, "2018-07-04": 5}, "Saturn": {"2018-10-23": 1}, "Hanni": {"2018-10-23": 1}, "Uranus": {"2018-10-23": 1}, "Vollmond": {"2018-10-23": 1}, "Vergessen": {"2018-10-23": 1}, "Ihrem": {"2018-10-23": 1}, "Christian Rainer": {"2018-10-23": 1}, "Jupiter": {"2018-10-23": 1}, "Stier": {"2018-10-23": 1}, "Bin Innenpolitik-Redakteur": {"2018-10-23": 1}, "Salomon": {"2018-10-23": 1}, "Melde": {"2018-10-23": 1}, "Jungfrauen": {"2018-10-23": 1}, "\nGeht": {"2018-10-22": 1}, "Peter Kaiser": {"2018-10-22": 2}, "Sohn Luca": {"2018-10-22": 1}, "\nKatze": {"2018-10-22": 1}, "Mutzi Kaiser": {"2018-10-22": 1}, "Heinz-Christian Straches H\u00fcndin Odi": {"2018-10-22": 1}, "Politexperte Filzmaier": {"2018-10-22": 1}, "Hass": {"2018-10-22": 1}, "Katze": {"2018-10-22": 1}, "Peter Kaisers": {"2018-10-22": 1}, "Fiffi": {"2018-10-22": 1}, "Thomas Drozda": {"2018-10-22": 1}, "Offizielle Preisliste": {"2018-10-19": 1}, "Oida": {"2018-10-19": 2, "2018-10-18": 1}, "Du Rassist": {"2018-10-19": 1}, "Wendy": {"2018-10-19": 1}, "Wochenblick": {"2018-10-19": 1}, "Schwarzafrikaner": {"2018-10-18": 1}, "Asylwerber": {"2018-10-18": 1}, "Wen": {"2018-10-18": 2, "2018-09-13": 1}, "Bitte": {"2018-10-18": 1, "2018-06-08": 1}, "Khashoggi": {"2018-10-18": 2, "2018-10-16": 1}, "Donald Trump": {"2018-10-18": 1, "2018-09-06": 1, "2018-07-26": 2, "2018-06-28": 1, "2018-06-13": 1, "2018-06-12": 1, "2018-06-11": 1, "2018-05-09": 1}, "Mohammed bin Salman": {"2018-10-18": 1, "2018-10-16": 1}, "E-Scooter-SUV\n": {"2018-10-17": 1}, "Menschenm\u00fcll": {"2018-10-17": 1}, "Kommt Claudius": {"2018-10-17": 1}, "David A.": {"2018-10-16": 2}, "Franco Foda": {"2018-10-16": 1}, "Alexander Wrabetz": {"2018-10-16": 1, "2018-06-29": 1, "2018-06-14": 1}, "Rainer Pariasek": {"2018-10-16": 1, "2018-06-19": 1, "2018-06-14": 2, "2018-06-04": 1}, "Ultras": {"2018-10-16": 1}, "Jamal Khashoggi": {"2018-10-16": 1}, "Kronprinz Mohammed bin Salman": {"2018-10-16": 1}, "Khashoggis": {"2018-10-16": 1}, "Hofer": {"2018-10-15": 6, "2018-10-04": 3, "2018-10-01": 6, "2018-09-04": 1, "2018-08-22": 2, "2018-07-23": 5}, "Verkehrsminister Norbert Hofer": {"2018-10-15": 1, "2018-10-04": 1, "2018-10-01": 1, "2018-07-23": 1, "2018-06-29": 1}, "Dieter B\u00f6hmdorfer": {"2018-10-15": 1}, "Peter Filzmaier": {"2018-10-15": 1, "2018-08-10": 1, "2018-06-25": 1}, "Doris Bures": {"2018-10-15": 1, "2018-09-21": 1, "2018-09-01": 2}, "Herrn Hofer": {"2018-10-15": 1}, "B\u00fcrom\u00f6bel": {"2018-10-15": 1}, "Post": {"2018-10-13": 1}, "Exklusiv-Interview": {"2018-10-11": 1}, "J\u00f6rg Haider": {"2018-10-11": 4, "2018-06-28": 1, "2018-05-22": 1}, "Wolfgang Fellner": {"2018-10-11": 1, "2018-08-17": 1, "2018-08-16": 3}, "J\u00f6rg-Haider-Medaille": {"2018-10-11": 1}, "Wahres": {"2018-10-11": 1}, "Haider": {"2018-10-11": 9}, "Norbert Hofer": {"2018-10-11": 1, "2018-09-25": 2, "2018-09-04": 1, "2018-08-22": 1, "2018-08-17": 1, "2018-08-06": 1, "2018-07-23": 1, "2018-07-19": 1, "2018-07-13": 1, "2018-06-19": 1, "2018-05-19": 1, "2018-05-07": 1}, "\nFellner": {"2018-10-11": 1, "2018-08-16": 1}, "Eristoff": {"2018-10-11": 1, "2018-07-26": 1}, "Muammar al-Gaddafi": {"2018-10-11": 1}, "Saddam Hussein": {"2018-10-11": 1}, "Hussein": {"2018-10-11": 1}, "Danke": {"2018-10-11": 1, "2018-09-27": 1, "2018-09-24": 1, "2018-09-21": 1, "2018-07-30": 1, "2018-06-20": 1, "2018-06-15": 1}, "Fellners Kopf": {"2018-10-11": 1}, "Fellner": {"2018-10-11": 1, "2018-08-16": 1}, "Ferdinand Weghitler": {"2018-10-11": 1}, "Wast": {"2018-10-11": 1}, "Manch": {"2018-10-10": 1}, "Mathias Strolz": {"2018-10-10": 1}, "\nNorbert Hofer": {"2018-10-10": 1}, "\nThomas Glavinic": {"2018-10-10": 1}, "\nMaria Vassilakou": {"2018-10-10": 1}, "Harald Vilimsky": {"2018-10-10": 1, "2018-09-06": 1, "2018-08-29": 1, "2018-06-08": 1, "2018-06-05": 1, "2018-04-27": 2}, "Robert Lugar": {"2018-10-10": 1, "2018-10-05": 1}, "\nHarald Mahrer": {"2018-10-10": 1, "2018-05-18": 1}, "Wem": {"2018-10-10": 1, "2018-10-04": 1}, "\nPeter Pilz": {"2018-10-10": 1}, "Vinci": {"2018-10-10": 1}, "Beate Meinl-Reisinger": {"2018-10-10": 1, "2018-09-22": 1}, "\nSebastian Kurz": {"2018-10-10": 1}, "Philippa": {"2018-10-10": 4, "2018-05-03": 1}, "Geburt": {"2018-10-10": 1}, "Strache": {"2018-10-10": 1, "2018-05-03": 1}, "Shitstorm": {"2018-10-09": 1}, "Sigi-Maurer-Urteil": {"2018-10-09": 1}, "Sigi Maurer": {"2018-10-09": 3}, "Stefan Apostol": {"2018-10-09": 2}, "Geschah": {"2018-10-09": 1}, "Rechtsexperten": {"2018-10-09": 1}, "\n\r\n\n\n\n\n\n": {"2018-10-09": 1}, "Content-Blocker": {"2018-10-08": 1}, "Daniel Brinnich": {"2018-10-08": 1}, "Sebastian Trump": {"2018-10-08": 1}, "Riesen-K\u00fcrbis \u2013": {"2018-10-08": 1}, "Martin Kotynek": {"2018-10-08": 1}, "Hat Banksy": {"2018-10-08": 1}, "Banksy": {"2018-10-08": 2}, "Christian Kern": {"2018-10-08": 1, "2018-09-28": 2, "2018-09-22": 1, "2018-09-21": 2, "2018-09-18": 2, "2018-09-01": 1, "2018-08-17": 1, "2018-08-10": 1, "2018-07-19": 1, "2018-05-16": 2, "2018-05-01": 1}, "Lassen": {"2018-10-08": 2, "2018-09-18": 1, "2018-08-20": 1}, "Nutella \n\n\n\n\n\n\n": {"2018-10-08": 1}, "Craftbeer-Start-Up \u201cWixxer": {"2018-10-08": 1}, "Lebe": {"2018-10-08": 1}, "Empathie": {"2018-10-08": 1}, "Netflix": {"2018-10-05": 2}, "Amazon": {"2018-10-05": 2, "2018-07-17": 2}, "Co.": {"2018-10-05": 1, "2018-08-07": 1}, "Elliot": {"2018-10-05": 1}, "Turk": {"2018-10-05": 1}, "Dipl.-Ing. Kelso": {"2018-10-05": 1}, "Lacher": {"2018-10-05": 1}, "Ted": {"2018-10-05": 1}, "Manfred Ainedter": {"2018-10-05": 1}, "Erdogans Kopf": {"2018-10-05": 1}, "Evian Mineral": {"2018-10-05": 1}, "Wachteleier": {"2018-10-05": 1}, "Hans-Peter": {"2018-10-05": 1}, "Immobilienverwalter": {"2018-10-05": 1}, "Clara-Sophie": {"2018-10-05": 1}, "Waltraud": {"2018-10-05": 1}, "Empork\u00f6mmling Sebastian": {"2018-10-05": 1}, "Reinhold": {"2018-10-05": 1}, "Schwester": {"2018-10-05": 1}, "Skalpell": {"2018-10-05": 1}, "Atemberaubender \u00c4rztepfusch": {"2018-10-05": 1}, "Familienpatriarch Klaus": {"2018-10-05": 1}, "Julia": {"2018-10-05": 2}, "Klaus": {"2018-10-05": 1}, "Duty-Free-Shop": {"2018-10-05": 1}, "Kann Kurtl": {"2018-10-05": 1}, "Hat Heinzi": {"2018-10-05": 1}, "Charly": {"2018-10-05": 1}, "H\u00f6chste": {"2018-10-05": 1}, "Rob!": {"2018-10-05": 1}, "Rick Sanchez": {"2018-10-05": 1}, "Richard": {"2018-10-05": 1, "2018-09-10": 1}, "Aliens": {"2018-10-05": 1}, "Ex-Schwiegersohn Helmut Werner": {"2018-10-05": 1}, "Todd": {"2018-10-05": 1}, "Bojack": {"2018-10-05": 1}, "Polizeiarbeit": {"2018-10-05": 1}, "\nBedenken": {"2018-10-04": 1}, "Apropos": {"2018-10-04": 1}, "Herbert\u201c": {"2018-10-04": 1}, "J\u00f6rg\u201c": {"2018-10-04": 1}, "Jonas": {"2018-10-04": 1}, "Handelt": {"2018-10-03": 1}, "Wolfgang Preiszler": {"2018-10-03": 1}, "Brav": {"2018-10-03": 1}, "Richie Schmitty\u201c": {"2018-10-03": 1}, "Martin Glier": {"2018-10-03": 1}, "Katy Perry": {"2018-10-02": 1}, "Lady Gaga": {"2018-10-02": 1}, "J\u00fcrgen Drews": {"2018-10-02": 1}, "Johann Gudenus \n\n\n\n\n\n\n": {"2018-10-02": 1}, "Flugmodus \n\n\n\n\n\n\n": {"2018-10-02": 1}, "Lieblingspferd": {"2018-10-02": 1}, "\n\n\n\n\n\n\nChristian H\u00f6bart": {"2018-10-02": 1}, "Bei\u00dfkorb \n\n\n\n\n\n\n": {"2018-10-02": 1}, "Eva Glawischnig": {"2018-10-02": 1, "2018-08-06": 1, "2018-06-28": 1, "2018-06-01": 1}, "Herbert Kickl \n\n": {"2018-10-02": 1}, "Augenh\u00f6he": {"2018-10-02": 1}, "Herbert Kickl\n\n": {"2018-10-02": 1, "2018-09-17": 1, "2018-05-30": 1}, "Deine IP-Adresse": {"2018-10-02": 1}, "\u00d6sterreichs": {"2018-10-01": 1}, "Pamela Rendi-Wagner": {"2018-10-01": 1, "2018-09-22": 2}, "Rendi-Wagner": {"2018-10-01": 1, "2018-09-22": 3}, "Christian H\u00f6bart": {"2018-10-01": 1, "2018-09-04": 1, "2018-09-03": 1}, "Beate Hartinger-Klein": {"2018-10-01": 1, "2018-09-12": 1, "2018-08-08": 2, "2018-07-30": 1, "2018-07-27": 1, "2018-07-19": 1}, "Sozialhilfeempf\u00e4ngern": {"2018-10-01": 1}, "Hartinger-Kleins": {"2018-10-01": 1}, "Karl Marx": {"2018-10-01": 1, "2018-06-15": 1}, "\n\r\n\n\n\nFields-Medaille": {"2018-10-01": 1}, "Dominik Schrott": {"2018-10-01": 1, "2018-08-27": 2}, "\nFriedensnobelpreis": {"2018-10-01": 1}, "Georg Kapsch": {"2018-10-01": 1}, "12-Stunden-Tages": {"2018-10-01": 1}, "\n\nGelangweilt": {"2018-09-28": 1}, "Kern": {"2018-09-28": 2}, "Soll": {"2018-09-28": 1, "2018-09-01": 1}, "Cthulhu II\n\n": {"2018-09-28": 1}, "Cthulhu II": {"2018-09-28": 1}, "Harald Mahrer\n\nKern": {"2018-09-28": 1}, "Harald Mahrer": {"2018-09-28": 1, "2018-09-18": 1, "2018-08-28": 2, "2018-08-22": 2, "2018-07-05": 1, "2018-06-28": 1, "2018-06-19": 1, "2018-05-18": 5}, "Hallo": {"2018-09-28": 1}, "Christian": {"2018-09-28": 1, "2018-08-14": 1}, "Jahren Versp\u00e4tung": {"2018-09-28": 1}, "Infos": {"2018-09-27": 1}, "Ponys": {"2018-09-27": 1}, "Riesenstress": {"2018-09-27": 1}, "Herby": {"2018-09-27": 3}, "Herrn Facebook": {"2018-09-27": 1}, "Mark Zuckerberg": {"2018-09-27": 1, "2018-05-02": 2}, "Thomas Mayer": {"2018-09-27": 1}, "Darf": {"2018-09-27": 1, "2018-08-17": 2, "2018-08-01": 1, "2018-06-04": 1}, "Wow": {"2018-09-27": 1}, "Alexander Van der Bellen & Sebastian Kurz": {"2018-09-26": 1}, "Sebastian Kurz \u00d6sterreich": {"2018-09-26": 1}, "Nelson Mandela": {"2018-09-26": 1}, "Jesus Christ": {"2018-09-26": 1}, "Kurz": {"2018-09-26": 1}, "Schlimmer": {"2018-09-26": 1}, "Trader": {"2018-09-26": 1}, "Jungkanzlers": {"2018-09-26": 1}, "Macaulay Culkin": {"2018-09-26": 2}, "Van der Bellen": {"2018-09-26": 2, "2018-06-05": 1}, "Stephen Curry": {"2018-09-26": 1}, "Gang-Gruppenfoto": {"2018-09-26": 1}, "Long": {"2018-09-26": 1}, "Lil": {"2018-09-26": 1}, "\nGesendet": {"2018-09-25": 1}, "Betrifft": {"2018-09-25": 1}, "\nPhantombilder": {"2018-09-25": 1}, "Heinz Fa\u00dfmann": {"2018-09-25": 1, "2018-09-10": 1, "2018-08-08": 2, "2018-07-19": 1, "2018-05-28": 1}, "Fantasie-Ermittler Christian H\u00f6bart": {"2018-09-25": 1}, "Einsatzfotos": {"2018-09-25": 1}, "Richard Schmitt": {"2018-09-25": 1, "2018-09-13": 1, "2018-09-10": 1, "2018-08-08": 1}, "Gottfried K\u00fcssel": {"2018-09-25": 1}, "Schmitt": {"2018-09-25": 1}, "Bl\u00fcmel": {"2018-09-24": 3, "2018-08-22": 1}, "Kunstminister": {"2018-09-24": 1}, "Mozart": {"2018-09-24": 1}, "Cobra": {"2018-09-24": 1}, "Tr\u00e4nengas": {"2018-09-24": 1}, "Gazprom": {"2018-09-22": 1}, "Rainer Nowak": {"2018-09-22": 1, "2018-07-05": 1}, "Christian Kerns": {"2018-09-22": 1}, "Tierschutzstadtr\u00e4tin Ulli Sima": {"2018-09-21": 1}, "Pr\u00fcflinge": {"2018-09-21": 1, "2018-07-23": 1}, "Zsamm": {"2018-09-21": 2}, "Hermann Schw\u00e4rzler": {"2018-09-21": 1}, "Boney": {"2018-09-21": 2}, "Bonecrusher": {"2018-09-21": 1}, "Bures": {"2018-09-21": 3}, "Zahnarzttechniker": {"2018-09-21": 1}, "Tu": {"2018-09-21": 1}, "\nBures": {"2018-09-21": 1}, "Doris": {"2018-09-21": 1}, "Sorry": {"2018-09-21": 1, "2018-07-02": 1}, "Okay": {"2018-09-21": 1}, "Alexis Tsipras": {"2018-09-20": 2}, "Jean Claude-Juncker": {"2018-09-20": 1}, "Tsipras": {"2018-09-20": 2}, "Salvini": {"2018-09-20": 2}, "Didi Mateschitz": {"2018-09-20": 1}, "Gernot Bl\u00fcmel": {"2018-09-20": 1, "2018-09-10": 1, "2018-08-08": 1, "2018-07-03": 1, "2018-06-05": 1, "2018-06-01": 1, "2018-05-13": 1}, "Aufgelockert": {"2018-09-20": 1}, "Ferdinand Wegscheider": {"2018-09-20": 1, "2018-06-28": 1}, "Theresa May": {"2018-09-20": 1}, "May": {"2018-09-20": 1}, "Kurze": {"2018-09-20": 1}, "Viktor Orban": {"2018-09-20": 1}, "Orban": {"2018-09-20": 2}, "Dumb Hungarian": {"2018-09-20": 1}, "Matteo Salvini": {"2018-09-20": 1, "2018-08-08": 1, "2018-07-04": 1}, "L\u00e4chelnd": {"2018-09-20": 1, "2018-08-22": 1}, "Droht": {"2018-09-18": 1}, "Wien-Liesing": {"2018-09-18": 1}, "Werner F.": {"2018-09-18": 3, "2018-06-27": 1}, "F.": {"2018-09-18": 1}, "Kerns Scheitern": {"2018-09-18": 1}, "Alfred G.\n\r\n\n\n\n\n\n": {"2018-09-18": 1}, "Ralitsa F.": {"2018-09-18": 3}, "Reinigungsarbeiten": {"2018-09-18": 1}, "Reinhold Mitterlehner": {"2018-09-18": 1}, "Finderin": {"2018-09-18": 1}, "Peter Kolba": {"2018-09-18": 1, "2018-06-01": 1, "2018-05-29": 1}, "Nepp": {"2018-09-18": 1}, "Regierung": {"2018-09-14": 1, "2018-06-06": 1}, "Yung Hurn": {"2018-09-14": 1}, "Rechtsanwaltskammer": {"2018-09-14": 1}, "Hurn": {"2018-09-14": 2}, "Wolf Theiss": {"2018-09-14": 2}, "Herrn Mag": {"2018-09-14": 1}, "Heraus": {"2018-09-13": 1}, "Krone.at": {"2018-09-13": 1, "2018-09-10": 1, "2018-06-05": 1}, "Andr\u00e9 Heller\n": {"2018-09-12": 1}, "K\u00fcnstlerschal": {"2018-09-12": 1}, "Michael Fleischhacker": {"2018-09-12": 1}, "Tag Addendum": {"2018-09-12": 1}, "Stefan Pierer\n": {"2018-09-12": 1}, "Hans B\u00fcrger\n": {"2018-09-12": 1}, "Sebastian Kurz unser Land": {"2018-09-12": 1}, "Florian Klenk\n": {"2018-09-12": 1}, "Orb\u00e1n": {"2018-09-11": 3}, "Ungarns Premier": {"2018-09-11": 2}, "Viktor Orb\u00e1n": {"2018-09-11": 1}, "H.C. Strache": {"2018-09-11": 1}, "\nOrb\u00e1n": {"2018-09-11": 1}, "Thomas": {"2018-09-10": 1}, "Gewaltausbr\u00fcchen": {"2018-09-10": 1}, "Gerhard P\u00fcrstl": {"2018-09-10": 1}, "\nVerliert": {"2018-09-10": 1}, "Oder": {"2018-09-10": 1}, "Muezzins": {"2018-09-10": 1}, "Claudia": {"2018-09-10": 2}, "Irene Brickner": {"2018-09-10": 1}, "Afghanischer": {"2018-09-10": 1}, "Alev Korun": {"2018-09-10": 1}, "Petra": {"2018-09-10": 1}, "Mohammed\u201c": {"2018-09-10": 1}, "Johannes": {"2018-09-10": 1}, "J\u00fcrgen Czernohorszky": {"2018-09-10": 1}, "Religion": {"2018-09-10": 1}, "Fototermin": {"2018-09-10": 1, "2018-08-14": 1}, "Dirndl": {"2018-09-10": 1}, "Fa\u00dfmann": {"2018-09-10": 1}, "Marco Wanda\n": {"2018-09-07": 1}, "Marco Wanda": {"2018-09-07": 1, "2018-08-08": 1, "2018-06-22": 1}, "Umweltsch\u00fctzer": {"2018-09-07": 1}, "Patricia Espinosa": {"2018-09-07": 1}, "Wanda Milliardenkosten": {"2018-09-07": 1}, "Jacke": {"2018-09-07": 1}, "Niemand": {"2018-09-07": 1, "2018-06-01": 1}, "Wandas Lederjacke": {"2018-09-07": 1}, "Anita Kiefer": {"2018-09-07": 1}, "Wanda-B\u00fchnen": {"2018-09-07": 1}, "Andreas Gabalier": {"2018-09-07": 1, "2018-06-04": 1}, "Kiefer": {"2018-09-07": 1}, "Sherlock": {"2018-09-06": 2}, "\nNervenzerfetzende": {"2018-09-06": 1}, "Sherlock H\u00f6bart": {"2018-09-06": 2}, "Sherlock H\u00f6barts": {"2018-09-06": 1}, "Marcus Franz": {"2018-09-06": 1}, "Dr. Franz": {"2018-09-06": 1}, "Polizeihund Kommissar Rex": {"2018-09-06": 1}, "\n\r\n\n\n\n": {"2018-09-06": 1, "2018-08-20": 1}, "Rasante Cobra-Cops": {"2018-09-06": 1}, "Anonymes": {"2018-09-06": 1}, "Trump\n": {"2018-09-06": 1}, "Trump": {"2018-09-06": 3, "2018-06-13": 1, "2018-06-11": 2, "2018-05-09": 3}, "Stiller": {"2018-09-06": 1}, "Fidget Spinner": {"2018-09-06": 1}, "Efgani D\u00f6nmez": {"2018-09-05": 1}, "Reinhard B\u00f6sch": {"2018-09-04": 2}, "Einblick": {"2018-09-04": 1}, "Harald": {"2018-09-04": 1}, "Karin Kneissl": {"2018-09-04": 1, "2018-08-17": 1}, "Ausgerechnet Kickl": {"2018-09-04": 1}, "Hofers": {"2018-09-04": 1}, "Udo": {"2018-09-04": 1}, "\u00a0 ": {"2018-09-04": 1}, "H\u00f6bart": {"2018-09-04": 2}, "Efgani": {"2018-09-03": 1}, "Stein": {"2018-09-03": 1}, "Schult\u00fcte": {"2018-09-03": 1}, "\u2013 Herbert-Kickl-Fidgetspinner": {"2018-09-03": 1}, "Germanische Kinderlieder": {"2018-09-03": 1}, "Udo Landbauer\u00a0": {"2018-09-03": 1}, "Rabatt-Gutscheine": {"2018-09-03": 1}, "H\u00e4tten": {"2018-09-01": 1}, "Blaumann": {"2018-09-01": 1}, "Hacklermentalit\u00e4t": {"2018-09-01": 1}, "\n\n\n\n\n\n\nUnser": {"2018-09-01": 1}, "Robert Misik \n\n\n\n\n\n\n": {"2018-09-01": 1}, "Hans \u201cSoziw\u00fcrger": {"2018-09-01": 1}, "Andi": {"2018-09-01": 1}, "Armin Assinger": {"2018-09-01": 1, "2018-08-08": 1}, "Martin Sellner": {"2018-09-01": 1}, "Rene Benko": {"2018-09-01": 1}, "Stalin": {"2018-09-01": 1}, "Alfred Gusenbauer": {"2018-09-01": 1}, "Gusenbauer Alfred": {"2018-09-01": 1}, "\u201cGusi": {"2018-09-01": 1}, "Gusenbauer": {"2018-09-01": 1}, "Deine": {"2018-09-01": 1}, "Salzburg-Spieler": {"2018-08-30": 1}, "Salzburg-Trainer Rose": {"2018-08-30": 1}, "Vladan Milojevic": {"2018-08-30": 1}, "Rose": {"2018-08-30": 1}, "Josef Moser": {"2018-08-29": 1}, "Peter Gridling": {"2018-08-29": 1, "2018-06-18": 1}, "Kickls": {"2018-08-29": 1, "2018-06-05": 1, "2018-05-24": 1}, "Vilimsky": {"2018-08-29": 1, "2018-08-23": 5, "2018-06-05": 1, "2018-04-27": 4}, "Kilo Kartoffeln": {"2018-08-28": 1}, "Schrott": {"2018-08-27": 3}, "Schrotts Mandat": {"2018-08-27": 1}, "Markus Wilhelm": {"2018-08-27": 1}, "Wilhelm": {"2018-08-27": 1}, "\nEntdecke": {"2018-08-24": 1}, "Lass": {"2018-08-24": 2}, "Hilf": {"2018-08-24": 1}, "Verm\u00f6genssteuer": {"2018-08-24": 1}, "Gilbert Novy": {"2018-08-24": 1}, "Entkomme": {"2018-08-24": 1}, "Deiner Fantasie": {"2018-08-24": 1}, "Desperados": {"2018-08-24": 1}, "Friedrich F.\n\nSchl\u00fcpfe": {"2018-08-24": 1}, "Killers": {"2018-08-24": 1}, "Friedrich F.": {"2018-08-24": 1}, "Stiwoll": {"2018-08-24": 1}, "Dominic Heinzl": {"2018-08-24": 2}, "Chili": {"2018-08-24": 1}, "Sido": {"2018-08-24": 1}, "Organh\u00e4ndler": {"2018-08-24": 1}, "Tollwut": {"2018-08-23": 1}, "R\u00fcde": {"2018-08-23": 1}, "Straches": {"2018-08-23": 1}, "Problemhund": {"2018-08-23": 1}, "Chappi": {"2018-08-23": 1}, "Elon Musk": {"2018-08-22": 1, "2018-06-01": 2}, "Privatisiertes Wasser": {"2018-08-22": 1}, "Ruin\u00f6se Beitragszahlungen": {"2018-08-22": 1}, "Aufpassen": {"2018-08-22": 1}, "Prolos": {"2018-08-22": 1}, "Wecker": {"2018-08-22": 1}, "N\u00e4chster Pilotversuch": {"2018-08-22": 1}, "Infrastrukturminister Norbert Hofer": {"2018-08-22": 1, "2018-08-01": 1}, "Pinkafeld": {"2018-08-22": 1}, "Bin": {"2018-08-21": 1}, "Impfgegner": {"2018-08-21": 1}, "Hom\u00f6opathie-Pr\u00e4parate": {"2018-08-21": 1}, "Martin Wei\u00df": {"2018-08-21": 2}, "Helmut Beck": {"2018-08-21": 1}, "Sohn Alois": {"2018-08-21": 1}, "Alois": {"2018-08-21": 1}, "Wladimir Putin": {"2018-08-20": 1, "2018-08-17": 1, "2018-07-16": 1, "2018-06-14": 1, "2018-06-05": 1, "2018-06-04": 4}, "Benimm-Experte Thomas Sch\u00e4fer-Elmayer": {"2018-08-20": 1}, "Pr\u00e4sentieren": {"2018-08-20": 1}, "Starren": {"2018-08-20": 1}, "Putin": {"2018-08-20": 1, "2018-08-17": 3, "2018-07-16": 1, "2018-06-14": 2, "2018-06-05": 3, "2018-06-04": 1}, "Maria Theresia": {"2018-08-17": 1}, "Networking": {"2018-08-17": 1}, "Frankreichs Polit-Beauty Justin Trudeau": {"2018-08-17": 1}, "Sprengstoff": {"2018-08-17": 1}, "Kneissls Traum-Hochzeit": {"2018-08-17": 1}, "Karins": {"2018-08-17": 1}, "Infrastrukturminister Hofer": {"2018-08-17": 1}, "Servietten-Mogul Fellner": {"2018-08-16": 1}, "Hm": {"2018-08-16": 1}, "W\u00fcrden": {"2018-08-15": 1, "2018-08-01": 1, "2018-07-06": 2}, "Mag": {"2018-08-15": 1}, "Fachlehrerin": {"2018-08-15": 1}, "L\u00f6hne \n\n\n\n\n\n\nVolk": {"2018-08-15": 1}, "\n\n\n\n\n\n\nHarald Mahrer": {"2018-08-15": 1}, "Harald Mahrer \n\n\n\n\n\n\n\n": {"2018-08-15": 1}, "Anti-Depressiva": {"2018-08-15": 1}, "Gernot \n\n\n\n\n\n\nJohanna \n\n\n\n\n\n\n": {"2018-08-15": 1}, "Mohammed \n\n\n\n\n\n\n\n": {"2018-08-15": 1}, "Wickl": {"2018-08-15": 1}, "Richtig": {"2018-08-15": 4, "2018-07-06": 1}, "John F. Kennedy": {"2018-08-15": 1}, "Faymann": {"2018-08-15": 1}, "Alfred Mayr": {"2018-08-14": 1}, "Mayr": {"2018-08-14": 2}, "Alles": {"2018-08-14": 1}, "Klicks": {"2018-08-14": 1}, "Ladendiebst\u00e4hle": {"2018-08-14": 1}, "Tom Sawyer": {"2018-08-14": 1}, "Sebastian": {"2018-08-14": 1}, "HC-Bratschis Luftballon\n\n": {"2018-08-14": 1}, "Bernhard": {"2018-08-14": 1}, "Benjamin Bl\u00fcmelchen": {"2018-08-14": 2}, "Robert L.": {"2018-08-14": 1}, "Frank": {"2018-08-14": 1}, "T\u00f6lpel": {"2018-08-14": 1}, "Aarash": {"2018-08-14": 1}, "Erdogan": {"2018-08-13": 4, "2018-06-25": 1}, "T\u00fcrken": {"2018-08-13": 1}, "Recep Tayyip Erdogan": {"2018-08-13": 1}, "Allah": {"2018-08-13": 1, "2018-07-04": 1}, "Ambros von Platz": {"2018-08-10": 1}, "Wolfgang Ambros": {"2018-08-10": 1}, "Ambros\u2019 Hit": {"2018-08-10": 1}, "Bella Ciao": {"2018-08-10": 1}, "John Otti Band": {"2018-08-10": 1}, "Extended Remix": {"2018-08-10": 1}, "Christian Hafenecker": {"2018-08-10": 1}, "Hans Peter Doskozil": {"2018-08-10": 1}, "Burgenl\u00e4nder": {"2018-08-10": 1}, "Arbeitspapier": {"2018-08-10": 1}, "Kerns": {"2018-08-10": 1}, "Bikepolizisten": {"2018-08-09": 1}, "Inspektor Thalmeier": {"2018-08-09": 2}, "Zielperson": {"2018-08-09": 1}, "Thalmeier": {"2018-08-09": 1}, "Anarcho-Radler": {"2018-08-09": 1}, "Ned": {"2018-08-09": 1}, "Blinker": {"2018-08-09": 1}, "Naja Madamme": {"2018-08-09": 1}, "Martin Ho\n": {"2018-08-08": 1}, "Herbert Kickl\n": {"2018-08-08": 1}, "Juliane Bogner-Strau\u00df\nKostenanalyse": {"2018-08-08": 1}, "Calippo Cola": {"2018-08-08": 1}, "Heinz Fa\u00dfmann\n\r\n\n\n\n": {"2018-08-08": 1}, "Mario Kunasek": {"2018-08-08": 1, "2018-06-27": 1}, "Elisabeth K\u00f6stinger": {"2018-08-08": 1}, "\nLabortest": {"2018-08-08": 1}, "\nAuftraggeber": {"2018-08-08": 1}, "Horst Seehofer": {"2018-08-08": 1, "2018-07-04": 1}, "Anders Behring Breivik\n\n": {"2018-08-08": 1}, "Ed Sheeran": {"2018-08-08": 3}, "Marlene": {"2018-08-08": 1}, "Zugzwang": {"2018-08-08": 1}, "Eisb\u00e4ren": {"2018-08-07": 1}, "Tierpfleger": {"2018-08-07": 1}, "Franz Gasperl": {"2018-08-07": 1}, "Gasperl": {"2018-08-07": 1}, "Robert Hartlauer": {"2018-08-07": 1}, "Hitzefrei": {"2018-08-07": 1}, "Tom Turbo": {"2018-08-06": 1, "2018-07-19": 1, "2018-05-17": 1, "2018-05-04": 1}, "David Alaba": {"2018-08-06": 1}, "Christoph Sch\u00f6nborn": {"2018-08-06": 1, "2018-06-20": 1}, "Hansi Hinterseer": {"2018-08-06": 1}, "\u00d6tzi": {"2018-08-06": 1}, "Zigaretten": {"2018-08-06": 1}, "Rudi Roubinek": {"2018-08-06": 1}, "Felix Baumgartner": {"2018-08-06": 1}, "Tot!": {"2018-08-06": 1}, "Sportsbar": {"2018-08-06": 1}, "Rezensionen": {"2018-08-02": 1}, "Tempo": {"2018-08-01": 2}, "Rainhard Indrak": {"2018-08-01": 1}, "Sch\u00f6neres": {"2018-08-01": 1}, "Sinnvoll": {"2018-08-01": 1}, "Werner": {"2018-08-01": 1, "2018-05-24": 1}, "\nHofer": {"2018-08-01": 1}, "Fachterminus": {"2018-08-01": 1}, "Salut": {"2018-08-01": 1}, "Matthias Strolz": {"2018-08-01": 1, "2018-05-07": 1}, "Herrn Verkehrsminister Ing. Norbert Hofer": {"2018-08-01": 1}, "Teuro": {"2018-08-01": 1}, "Rettungsautos": {"2018-08-01": 1}, "Rekordniveau": {"2018-07-31": 1}, "Goths": {"2018-07-31": 1}, "Cannibal Corpse-Fan": {"2018-07-31": 1}, "Florian Glitzner": {"2018-07-31": 1}, "Lacoste Leiberl": {"2018-07-31": 1}, "T\u00fcrsteher": {"2018-07-31": 1}, "Caro Mulle": {"2018-07-31": 1}, "Lifehacks von Hartinger-Klein": {"2018-07-30": 1}, "Nutze": {"2018-07-30": 1}, "Pflege-Lifehack": {"2018-07-30": 1}, "Einfamilienh\u00e4user": {"2018-07-30": 1}, "Uhu": {"2018-07-30": 1}, "Champagner": {"2018-07-30": 1}, "Glock": {"2018-07-30": 1}, "Unzensuriert.at >\n\n": {"2018-07-30": 1}, "Hartinger-Klein": {"2018-07-27": 2}, "Spar Gourmet": {"2018-07-27": 1}, "Wacker": {"2018-07-27": 1}, "Shigeru Miyamoto": {"2018-07-27": 1}, "Ferrari-Pilot Sebastian Vettel": {"2018-07-27": 1}, "Lewis Hamiltons": {"2018-07-27": 1}, "Hamilton": {"2018-07-27": 1}, "Sicherheitsbedenken": {"2018-07-27": 1}, "Regenbogen-Boulevard\u201c": {"2018-07-27": 1}, "Miyamoto": {"2018-07-27": 1}, "Jeann\u00e9e \u2013 Lieber": {"2018-07-26": 1}, "Schlu\u00df": {"2018-07-26": 1}, "\u2026": {"2018-07-26": 2, "2018-07-06": 1}, "Ken-kentucky Bourbbbn": {"2018-07-26": 1}, "Kartopfel-schn-schnaps": {"2018-07-26": 1}, "Mesut \u00d6zil": {"2018-07-26": 1}, "Michael Jeann\u00e9e": {"2018-07-26": 1}, "KOS": {"2018-07-25": 1}, "Klaus Wagner": {"2018-07-25": 1}, "Kimberley Johnson": {"2018-07-24": 1}, "Johnson": {"2018-07-24": 1}, "Putzplan PoWi-WG Ferdinandgasse": {"2018-07-23": 1}, "Isabella Ranieri": {"2018-07-23": 1}, "Kotzy": {"2018-07-23": 1}, "Umweltpolizei": {"2018-07-23": 1}, "Zimmernachbar Stoffl": {"2018-07-23": 1}, "Maximilian": {"2018-07-23": 4}, "Beschwingt": {"2018-07-23": 1}, "Schneller": {"2018-07-20": 1}, "Ludwig T.": {"2018-07-20": 1}, "Hoffentlich": {"2018-07-20": 1}, "Christian Reichart": {"2018-07-20": 1}, "Matthias Strolz\n\n": {"2018-07-19": 1}, "Will": {"2018-07-18": 1}, "Presseschweiger": {"2018-07-18": 1}, "Tagen des Schweigens": {"2018-07-18": 1}, "Peter Launsky-Tieffenthal": {"2018-07-18": 1}, "Launsky-Tieffenthal": {"2018-07-18": 1}, "Anm": {"2018-07-18": 1}, "Faire": {"2018-07-17": 1}, "Radu L.": {"2018-07-17": 1}, "Radu": {"2018-07-17": 1}, "Richard David Precht": {"2018-07-17": 1}, "Jeff Bezos": {"2018-07-17": 1}, "Arnold Vielwetzer": {"2018-07-16": 1}, "Jesus-Freak": {"2018-07-16": 1}, "Diego Maradona": {"2018-07-16": 1}, "Zusehern": {"2018-07-16": 1}, "Maradona": {"2018-07-16": 1}, "Heroin": {"2018-07-14": 1}, "Crack": {"2018-07-14": 1}, "Meth": {"2018-07-14": 1}, "Stadtr\u00e4tin Ulli Sima": {"2018-07-14": 1}, "U6-Passagier Gerhard B.": {"2018-07-14": 1}, "K\u00e4sekrainerk\u00e4se": {"2018-07-14": 1}, "Familie Votruba": {"2018-07-13": 2}, "\u2013 No": {"2018-07-13": 1}, "Ludwig Votruba": {"2018-07-13": 1}, "Magda": {"2018-07-13": 1}, "Sohn Jonas": {"2018-07-13": 1}, "Verkehrsminister": {"2018-07-13": 1, "2018-06-29": 1}, "Fahrerflucht": {"2018-07-13": 1}, "Christian Theiler": {"2018-07-12": 1}, "Jugendforscher Wilhelm Trabler": {"2018-07-11": 1}, "Trabler": {"2018-07-11": 1}, "Start-up": {"2018-07-11": 1}, "Problem\n": {"2018-07-11": 1}, "Clean": {"2018-07-11": 1}, "Recniczek": {"2018-07-10": 2}, "Tobias Schachinger": {"2018-07-09": 1}, "Schachinger": {"2018-07-09": 1}, "Einsparungen": {"2018-07-09": 1}, "Atemstillstand": {"2018-07-06": 1}, "Armin Wolf": {"2018-07-06": 1, "2018-06-05": 1, "2018-06-04": 3}, "Gerald Fleischmann": {"2018-07-05": 1}, "Fleischmann": {"2018-07-05": 1}, "WKO-Band": {"2018-07-05": 1, "2018-06-28": 1}, "Robert Misik": {"2018-07-04": 2}, "David Alibaba": {"2018-07-04": 1}, "Univ.": {"2018-07-04": 1}, "\nKrone.at\n\n \n\n\n\n\n": {"2018-07-04": 1}, "Sogleich": {"2018-07-03": 1}, "Hom\u00f6opath": {"2018-07-02": 1}, "Hom\u00f6opath Ernst Gruber": {"2018-07-02": 1}, "Meine": {"2018-07-02": 1}, "Ernst Gruber": {"2018-07-02": 3}, "Egal": {"2018-07-02": 1}, "Gruber": {"2018-07-02": 1}, "Profitable": {"2018-07-02": 1}, "Eric Hughes": {"2018-07-02": 1}, "Roman M\u00e4hlich": {"2018-07-02": 1, "2018-06-29": 1, "2018-06-19": 1}, "Big Bang Theory": {"2018-07-02": 1}, "Frenkie": {"2018-07-02": 1}, "Edi Finger": {"2018-07-02": 1}, "Toni Polster": {"2018-07-02": 1}, "Schinkels": {"2018-07-02": 1}, "Familienurlaub": {"2018-07-02": 1}, "Ramos": {"2018-07-02": 2}, "Ellenbogen-Check": {"2018-07-02": 1}, "Russland-Torwart": {"2018-07-02": 1}, "Sergio Ramos": {"2018-07-02": 1}, "Cristiano Ronaldo": {"2018-07-02": 1, "2018-06-18": 1}, "ORF-Star Helmi": {"2018-06-29": 1}, "Kinder": {"2018-06-29": 1}, "Gehen": {"2018-06-29": 1}, "Helmi": {"2018-06-29": 1}, "Helmi-Sendung": {"2018-06-29": 1}, "Herbert Prohaska": {"2018-06-29": 1, "2018-06-19": 1, "2018-06-14": 2, "2018-04-27": 1}, "Lotto-Million\u00e4r Boris Becker\n": {"2018-06-28": 1}, "Justin Pr\u00f6ll": {"2018-06-28": 1}, "Altkanzler Sebastian Kurz": {"2018-06-28": 1}, "Hans Krankl": {"2018-06-28": 1, "2018-06-25": 1, "2018-06-12": 2}, "Cordoba-Statue": {"2018-06-28": 1}, "Gr\u00f6\u00dftes": {"2018-06-28": 1}, "Craftbeer-Milliard\u00e4r": {"2018-06-28": 1}, "Staffel": {"2018-06-28": 1}, "Tanja Playner": {"2018-06-28": 1, "2018-05-17": 1}, "Peter Pilz": {"2018-06-28": 1, "2018-06-06": 4, "2018-06-01": 1, "2018-05-29": 3}, "Laiendarsteller": {"2018-06-27": 1}, "Gudenulas": {"2018-06-27": 1}, "Gimlinsky": {"2018-06-27": 1}, "Partyboote": {"2018-06-26": 1}, "Jetski": {"2018-06-26": 1}, "Cindy Miller": {"2018-06-26": 1}, "Bacardi-Cola": {"2018-06-26": 1}, "Sebastian\u201c": {"2018-06-25": 1}, "Willkommen": {"2018-06-22": 1}, "Andr\u00e9 Heller": {"2018-06-22": 1}, "Wanda": {"2018-06-22": 1}, "Harald \u201ePepps": {"2018-06-22": 1}, "Gernot": {"2018-06-22": 1}, "Christoph Leitl": {"2018-06-22": 1}, "Finger": {"2018-06-22": 1}, "Patrick T.": {"2018-06-21": 1}, "Patrick junior": {"2018-06-21": 1}, "Kilo Kotelett": {"2018-06-21": 1}, "Patrick": {"2018-06-21": 2}, "\u201c Liebevoll": {"2018-06-21": 1}, "Innovations": {"2018-06-21": 1}, "Pascal W. Ichser": {"2018-06-21": 1}, "Tagen Ohrwurm von WKO-Song": {"2018-06-20": 1}, "Gehirn": {"2018-06-20": 1}, "Tagen Schlaflosigkeit": {"2018-06-20": 1}, "Max G.": {"2018-06-20": 2}, "G.": {"2018-06-20": 2, "2018-05-01": 1, "2018-04-30": 1}, "Chirurgin Dr. Schwendner": {"2018-06-20": 1}, "Yin": {"2018-06-20": 1}, "Yang": {"2018-06-20": 1}, "Eva Dichand": {"2018-06-20": 1}, "Deus": {"2018-06-20": 1}, "M\u00e4hlich": {"2018-06-19": 2}, "Niveau": {"2018-06-19": 1}, "Tinkywinky": {"2018-06-19": 4}, "Wenn Tinkywinky": {"2018-06-19": 1}, "Tom Turbokapitalismus\u201c": {"2018-06-19": 1}, "Detlef Schmitz": {"2018-06-18": 1}, "Norbert H.\u201c": {"2018-06-18": 2}, "Schmitz": {"2018-06-18": 1}, "Juri Gudenow": {"2018-06-18": 1, "2018-06-04": 1}, "Neymar": {"2018-06-18": 2}, "Brasiliens": {"2018-06-18": 1}, "Hartweizengrie\u00df-Extensions": {"2018-06-18": 1}, "Franz Wohlfahrt": {"2018-06-18": 1}, "Lionel Messi": {"2018-06-18": 1}, "Zlatan Ibrahimovic": {"2018-06-18": 1}, "Zlatan Ibrahimovic\n": {"2018-06-18": 1}, "Arbeitnehmer": {"2018-06-15": 1}, "Wirst": {"2018-06-15": 1}, "\nVervollst\u00e4ndige den Satz": {"2018-06-15": 1}, "Bauchtascherl": {"2018-06-15": 1}, "Friedrich August von Hayek": {"2018-06-15": 1}, "\n\n\n\n\n\n\nHurensohn \n\n\n\n \n\n\n\nTest": {"2018-06-15": 1}, "Monat": {"2018-06-15": 1}, "Babbel": {"2018-06-14": 1}, "Minus B2": {"2018-06-14": 1}, "Gegner": {"2018-06-14": 2, "2018-06-12": 1}, "Putins": {"2018-06-14": 1}, "Iwan IV": {"2018-06-14": 1}, "Pariasek": {"2018-06-14": 2}, "Abos": {"2018-06-14": 1}, "Steuergeld": {"2018-06-13": 1}, "Kim Jong-un": {"2018-06-13": 2, "2018-06-12": 4, "2018-06-11": 4}, "Hans Krankl\n": {"2018-06-12": 1}, "Wienerisch": {"2018-06-12": 1}, "Jimmy \u201cJimmy\u201d Hoffer": {"2018-06-12": 1}, "Hei\u00dft": {"2018-06-12": 1}, "\u2013 \u00a0\u201cI": {"2018-06-12": 1}, "Kim Jong-un\n": {"2018-06-11": 1}, "Kim": {"2018-06-11": 1}, "Mutter Erde": {"2018-06-11": 1}, "Manfred H.": {"2018-06-08": 1}, "\nThront": {"2018-06-08": 1}, "Manfred Werner": {"2018-06-08": 1}, "Doris Antony": {"2018-06-07": 1}, "Ralf Roletschek": {"2018-06-07": 1}, "Bitte\u2019": {"2018-06-06": 1}, "Gefragt": {"2018-06-05": 1}, "Leumund": {"2018-06-05": 1}, "Bewerben": {"2018-06-05": 1}, "John Otti": {"2018-06-05": 1}, "Robert Lugars Haar": {"2018-06-05": 1}, "Finden": {"2018-06-04": 1}, "Norbert Steger": {"2018-06-04": 1, "2018-05-17": 1}, "Wolf": {"2018-06-04": 2}, "Rechtsrock": {"2018-06-04": 1}, "Norbert H.": {"2018-06-02": 3}, "\nNorbert H.": {"2018-06-02": 1}, "N\u2019ganz": {"2018-06-02": 1}, "Fan-Liederb\u00fccher": {"2018-06-02": 1}, "Serious Streeter": {"2018-06-01": 1}, "Martha Bi\u00dfmann": {"2018-06-01": 1, "2018-05-29": 1}, "Wolfgang Sobotka": {"2018-06-01": 1, "2018-05-17": 1}, "Musk": {"2018-06-01": 2}, "Mars-Bewohner": {"2018-06-01": 2}, "Tesla": {"2018-06-01": 1}, "Elons": {"2018-06-01": 1}, "Mag.a Susi": {"2018-06-01": 1}, "Manfred": {"2018-06-01": 1}, "Peter Gridling\n\n": {"2018-05-30": 1}, "Christian Kern\n\n\r\n\n\n\n\n\n": {"2018-05-30": 1}, "\nPilz": {"2018-05-29": 1}, "Bildungsminister": {"2018-05-28": 1}, "Unternehmerssohn": {"2018-05-28": 1}, "Problemkind Magnus": {"2018-05-28": 1}, "Jennifer": {"2018-05-28": 1}, "Minister Fa\u00dfmann": {"2018-05-28": 1}, "Konkret": {"2018-05-28": 1}, "Jahren": {"2018-05-24": 1}, "User": {"2018-05-24": 1}, "B\u00fcrger": {"2018-05-24": 1}, "Toni Faber": {"2018-05-24": 1}, "Michael H\u00e4upl": {"2018-05-24": 1}, "Schlange": {"2018-05-24": 1}, "Spritzweins": {"2018-05-24": 1}, "Reinhold Messner": {"2018-05-24": 1}, "Kahlenberg": {"2018-05-24": 1}, "John Goodenus I.": {"2018-05-23": 1}, "Prinz John Goodenus I.": {"2018-05-23": 1}, "Goodenus": {"2018-05-23": 1}, "Goodenus I.": {"2018-05-23": 1}, "Walter M.": {"2018-05-23": 2}, "Karl-Heinz G.": {"2018-05-23": 2}, "Monatelang": {"2018-05-22": 1}, "Paolo T.": {"2018-05-22": 1}, "Adolf Hitler": {"2018-05-22": 1}, "Kampfhund Chico": {"2018-05-22": 1}, "Tagen": {"2018-05-22": 1}, "Vorauseilender": {"2018-05-19": 1}, "WKO-Pr\u00e4sident Christoph Leitl": {"2018-05-18": 1}, "Leitls": {"2018-05-18": 1}, "Jobs": {"2018-05-18": 1}, "Leitls Kampf": {"2018-05-18": 1}, "Adaptiertes": {"2018-05-17": 1}, "Tassilo Wallentin": {"2018-05-17": 1}, "Breitfu\u00df": {"2018-05-17": 1}, "Steffen Hofmann": {"2018-05-15": 1}, "Home-Office-Terminal": {"2018-05-15": 1}, "Steffen": {"2018-05-15": 1}, "Oliver Polzer": {"2018-05-15": 1}, "Sohn": {"2018-05-15": 1}, "Markus Berger": {"2018-05-14": 1}, "Markus Wallner": {"2018-05-13": 1}, "Schl\u00e4gertrupps": {"2018-05-13": 1}, "Jugendfoto": {"2018-05-09": 1}, "Kippa": {"2018-05-09": 1}, "Gerwald": {"2018-05-09": 1}, "Adeldolf": {"2018-05-09": 1}, "Johann Schlomo Gudenus": {"2018-05-09": 1}, "Sarah Huckabee Sanders": {"2018-05-09": 1}, "Breitbart": {"2018-05-09": 1}, "Petra Moser": {"2018-05-09": 1}, "Redaktionsschluss": {"2018-05-09": 1}, "Programmchefin Kathrin": {"2018-05-08": 1}, "Zechner": {"2018-05-08": 4}, "Malcolm Mitten": {"2018-05-08": 3}, "Irgendwann": {"2018-05-08": 1}, "Robert Palfrader": {"2018-05-08": 1}, "Katharina Stra\u00dfer": {"2018-05-08": 1}, "Nina Proll": {"2018-05-08": 1}, "Katharina Strasser": {"2018-05-08": 1}, "Robert \u201eMalcolm\u201c Palfrader": {"2018-05-08": 1}, "Maxi-Cosi": {"2018-05-08": 1}, "Mutter Jennifer": {"2018-05-08": 1}, "Sohn Jayden": {"2018-05-08": 1}, "Xenia Caprice": {"2018-05-08": 1}, "De Klanen": {"2018-05-08": 1}, "Familienvater Justin": {"2018-05-08": 1}, "Hartinger-Klein\u00a0": {"2018-05-08": 1}, "Strolz": {"2018-05-07": 1}, "Thomas Brezina Nobelpreistr\u00e4ger\u201c Sticker": {"2018-05-04": 1}, "Thomas Brezina Nobelpreistr\u00e4ger": {"2018-05-04": 1}, "Thomas Brezina": {"2018-05-04": 2}, "Brezina": {"2018-05-04": 4}, "Thomas Pynchon": {"2018-05-04": 1}, "Sportfreaks": {"2018-05-04": 1}, "Hipster": {"2018-05-04": 1}, "Jonas Nathan Sichrovsky": {"2018-05-04": 1}, "Serientipps": {"2018-05-04": 1}, "Jahrelang": {"2018-05-04": 1}, "Jonas Nathan": {"2018-05-04": 4}, "Qualvolle": {"2018-05-04": 1}, "Ausgerechnet": {"2018-05-03": 1}, "Hauptverd\u00e4chtiger": {"2018-05-03": 1}, "Lesen": {"2018-05-03": 1}, "Dr. Artur Vorseck": {"2018-05-03": 1}, "Werbebudgets": {"2018-05-02": 1}, "Werner Fayma- Naaa": {"2018-05-02": 1}, "Manfred G.": {"2018-05-01": 4}, "Pizza": {"2018-05-01": 1}, "Golan-Vorfall": {"2018-04-30": 1}, "Patrick G.": {"2018-04-30": 2}, "Blauhelm": {"2018-04-30": 1}, "K\u00fcnftig": {"2018-04-30": 1}, "Branchenexperten": {"2018-04-30": 1}, "Mattel": {"2018-04-30": 1}, "Fabio St\u00f6ger": {"2018-04-30": 1}, "Hotspots": {"2018-04-27": 1}, "Rapid-Pr\u00e4sident": {"2018-04-27": 1}, "Michael Krammer": {"2018-04-27": 1}, "Austria-Pr\u00e4sident Wolfgang Katzian": {"2018-04-27": 1}, "Torschuss-f\u00e4higer St\u00fcrmer": {"2018-04-27": 1}}